巴士司機會唔會揸錯路？

好好奇有冇人試過搭巴士個司機行錯路

試過 城巴

今日個巴士佬先揸錯

前幾日試過

會 試過有次仲要番工時間 好多人屌曬鬼司機霸氣堅持自己冇錯

會
坐260X入錯西隧
兜咗去東邊街先返九龍

塔N368番元朗 過左十八鄉事委員會轉入雞地消防局

差d入埋村 後尾有個城巴佬上車教番佢出番元市

狼少.巴士.甩尾轉左.youtube

剩係見過小巴司機會兜路行

耐不耐，今年都2次

間不中啦 人都會有錯

試過N962返屯門冇落下路
返到屯官個邊再衝返去深井落下路
前後遲左成大半個鐘

試過幾次 搞得最耐係270a行咗城隧

試過,果種感覺幾得意
會留意下司機點先兜得返正線

會. 我楂錯2次.
1次小問題, 未出迴旋處兜返轉頭.
1次唔記得落highway ,要喺下面出口返轉頭, 來回行多咗15分鐘, 呢次D 乘客醒呀.啱啱大埔車禍冇耐. 全程唔敢出聲. 落車先至小9我.

試過
早左一個街口轉 仲要本身條街係有站
最後司機係隔離街求其搵個巴士站停比人落

試過出錯線路號碼（同出發地目的地，但中段唔同），上咗兩個站客司機先知。司機知瀨野後一句說話都無講過。

最後去晒兩條線嘅站，但中間有啲客以為自己上錯車中途落咗車。

試過響金鐘見到116九巴
聽講係過紅隧之後落錯橋去左大道東

咁有冇聽過你啲同事最嚴重兜錯成點

試過搭106入左黃埔

乜原來可以出其他路線嘅站
第一次知原來咁運作

但去哂兩條線嘅站太癲

坐276A 去上水，司機揸左去大欖隧道

試過搭28，本身出完九龍灣就會兜土瓜灣先去紅磡，點知個日個司機一出九龍灣就直上左天橋，直到紅磡

之後個司機停低架車打去問人點做，成車人屌佢都到左紅磡，行撚埋佢先算啦

部車咁多嘢人手操作點會唔得

呢個好笑
做揸巴士嘅唔可以分心諗其他野 其實都真係幾悶

試過堅尼地城去銅鑼灣撘5X
個司機當左揸5B
無行快路同上橋

咁佢較返啱咪得 點解要繼續停哂兩條線嘅站？
唔太知佢地啲運作

唔停咁頭兩個站上錯果班點呀

早排先有個女司機入錯線係高速公路倒車喎

212/12A

試過

搭E車個司機唔知搞乜無上斜去消防局，直去仲轉個圈出返高速公路
嚇到成車人即刻去司機位嘈
之後個司機係條好幼既橋倒車去返對面線

80k返新翠冇兜入大圍火車站, 轉入車公廟之前個司機突然醒起, 就直接係火車站外面個巴士站落客 利伸: 十幾年前, 有熱狗個陣

乜鳩問題黎

成日都想試下 唔趕時間嗰陣

試過收工搭E22，個司機揸左去荃灣方向。幾經辛苦上返龍翔道，又兜左上石硤尾 成車人狂屌 搭到石硤尾個司機直頭迷埋路，頂唔順落車轉地鐵

點堅持錯就錯

試過
九巴過完隧道入錯線
最後司機選擇過隧道返去我上車個地方再行一次

試過兩次307沖咗落中環灣仔繞道

試過
成車得幾個呀婆師奶
可能唔趕時間
所以冇嘈到

最後係邊到兜番轉頭，兜左幾耐

試過N260荃灣之後冇上到公路一直行下路，去到深井先上番去

279x 出青衣 過左汀九無上坡 出到昂船洲都未識返轉頭

115黃埔上車過海 一飛就出左新世界中心 屈返轉頭就入紅隧

試過坐S1個巴士佬轉左入CAD唔識走返出黎，係到問有無人識點行返出去

因為佢岩岩放假返黎，一返黎條路就改左

琴日就差啲行錯
搭48x去禾輋過咗市中心轉入源禾路
有6條線兩條轉左兩條直行兩條轉右
應該就直行既 但司機就停咗係右2線
然後馬路對面有架去荃灣既48x見到
即刻指正佢入返隔離線
如果唔係就過左河

坐60x個司機係屯門公路直上汀九

42A 青衣出直接上咗highway

早排有次搭42c入青衣
去到長安個大站 我準備要落車所以係上面行左落樓下
點知司機無啦啦大叫: 我地兜多個圈呀下
原來係佢入錯左lane一邊係出九龍個站 一邊係返青衣個站

咁就兜多左5分鐘先落到車

啲大叔聽到司機咁講都冇燥佢 仲話: 得架喇 慢慢啦入錯左咪再黎過唔洗怯喎

btw,有次係明知去大圍的原路會塞車，司機兜路去沙田先，之後先返大圍

269M大欖出隧道去荃灣
點知直接剷去汀九橋

聽過出完城隧之後一個u turn又入返城隧

直通車

你有咩問題

諗起都覺得快

去到收費亭有隧道職員帶個司機行地下通道過返對面線返轉頭

坐265m出荃灣 上左9號幹線

幾年前試過搭970X 返九龍，個司機行完博扶林，過完港大，唔記得行山道天橋。
仲傻下傻下，爭D唔試跟970行，想經聖類斯中學果邊落斜 (果邊個斜度，巴士呢類長車行會出問題)，成車人喝住佢咪亂行先冇事，零願慢少少都唔識做傻事。

果條斜落巴士？好牙煙

坐213x去尖沙咀
行左13x 條路

司機話佢揸開13x
有幾個大嬸鬧佢話返工

又見過架九巴入左公屋停車場入口
幾經艱難先出到去

原本轉去佐敦
點知個司機入咗西隧

試過102 3個月行錯兩次
一次入錯條唔比巴士入既隧道比人封路抄牌 去紅磡點知去左中環

一次純粹行錯路

265M?
上麗瑤都敢亂黎, 呢個司機都係夠膽

試過有個司機將962 路線當咗係962B (兜埋深井）咁行，直到去下層屯門轉車站個到迴旋處醒覺，兜返出去屯門公路

試過5x返西環, 落橋skip咗個站. 兜返去原來個站放人落, 點知個個站無人要落

驚左metoo 大欖都唔敢入

見過兜左入掘頭路出唔返黎

搭過一次118返港島 過紅隧之後早左一個出口出

結果司機夾硬cut雙白線行返正常路線

試過搭107
入左九龍灣入面司機唔記得轉彎
結果係megabox附近行左好耐
之後問個司機不如求其一個巴士站停一停比我落左先
司機又肯

佢大聲話無錯 條路改o左係行多一個路口先轉
d人屌得佢仲勁 最仆街係因為行錯少少路塞車塞多三分一時間

118東行喺柴灣長命斜直落永利, 唔記得兜上興華, 成班去興華又拖gip嘅落車diu哂鬼

試過個司機知自己飛咗站，之後返返前幾個站去接個輪椅人士

搭680去北角
出大佬山之後落左斧山道迴旋處
一路要好似89d咁行觀塘道先去返東隧

256m我都試過,返天恆 係天慈路無直去兜左入天耀

969c係東廊 miss左北角出口，要入太古城兜返出黎

其實我想問佢可唔可以係太古城落
差唔多路程

任上嫁喎

分心成車人死晒都得

好撚正

最勁都係上咗大欖隧道

R8去迪士尼方向1900後迪欣湖閂咗門唔使入，試過幾次都照轉入去，要喺迪欣湖閘口攞好多手軚先掉到頭出返去

試過, 仲要係趕時間果陣

8X 東廊返柴灣 入左東隧過海

290/290A?

之前返學搭276P 點知個司機上咗大欖
仲以為自己上咗269D

69M入天水圍變左265M剷上橋直去天華路

試過前面封路救火，有架同路線企咗喺前面塞住，個司機即刻行第二條，前面架車分分鐘我返到屋企都仲塞住喺到

277E入左apm5
之後司機發覺點解冇人上車

你有咩問題？

你聽到啲乘客落車講？

梗係會啦屌
上次返工(灣仔)條巴士佬一出西隧就入咗堅尼地城

係呀，你點知？？

試過一次270B奧運開車行錯大角咀
去到麗閣先出返正路
成架車勁少人

全部總站落，一到總站停車開門就屌
我應返佢哋。EQ幾好喎。忍到總站先講

試過撘16號司機揸錯路然後停埋一邊上黎同我講好彩得反你一個屌佢老尾，我趕住上堂

屌 條兩條線本身已經慢

試過一次
架巴士行東區走廊,去到北角就會落返去
果次司機一路踩到去太古城
講晒SORRY,話第一次替更,唔熟路

會

本身己經慢，果程車搞到再慢更多

屌 真係試過一次
司機停係非原本既車站叫人落車行返去(飛左1-2個站)
d人屌鬼佢(其實都幾慘.不過佢自己出錯)
後面既站佢要甩返路過去
佢話行左條路幾個月 可能係諗野諗得太入神

塞埋車 咁應該真係改路喎

e22同佢堆abcdpx試過幾次 玩乘客又玩司機

我成日都遲到邊緣
有次客滿 有個啊叔死都要上車 搞咗勁耐
結果就

試過搭機場巴士兜左去迪士尼

118唔係第一個出口出咩，點樣早一個

發夢自己揸巴士試過

212係咪冇咗啦

成日有啦

會
有次搭277x
返到粉嶺之後個司機連續入錯2個路口
佢話佢揸慣278x
跟住佢又有d大陸口音 成車人都o哂嘴又驚miss左自己本身個站

118去九龍行咗中環繞道

咩係CAD?

民航處

試過 276a行左276b條線

試過幾次，元朗去上水
司機入錯九龍條路
去到大欖兜返轉頭
個日咁岩遲左出門，有合理原因遲到

搭e21係機場出旺角 點知佢行錯路飛晒美乎個d直接到左

試過一次 直路駛緊準備右轉90度彎(來回線)
咁啱隔離撞車 巴士司機八掛掛住睇
然後佢逆線入彎

點解我未遇過

坐961
就到西隧時
司機on99跟住前面部260x
爭少少去左尖沙咀果邊

好彩佢發現得早,即刻扭右

之後反左車
2003年

長安入錯坑點解唔照落車就算
又唔係冇站位

喺好耐好耐以前係第二個先出

試過係粉嶺火車站上278x去荃灣 過咗一陣架巴士係蓬瀛仙館岀面行過

因為以前要兜渣華道?

271鏟咗上城隧

成世人試過一次
搭15號入黃埔 但土瓜灣啲地鐵工程打亂晒啲路
搞到司機miss咗轉入鴻福街條路
最後上咗東九龍走廊
成車人焗住喺平治街落車

係咪連翔道慢線岩岩改左只往西隧個排
我都試過一次

廿年前坐中巴8號，屌你老味碼頭上滿直接上東廊

而家冇人敢嘈了

費事上啲人上錯囉

A12司機係灣仔玩左成個鐘

試過269C落左元朗 經朗屏返去天水圍

盲精啞毒跛招積，輪椅佬最撚鐘意投訴

以前行電氣道就第一個出口出，而家經皇室堡係第二個出口

722向耀東方向 無兜到上太古城中心 係康怡停左
但係果陣未轉新路線

特班車先痴線, 一日朝早得3班焗住返轉頭, 上259B 個司機唔記得入龍門居就上左路, 搞到兜多個圈返去上

灣仔繞道通車初期成日有巴士入錯去

唔開頭閘咪得囉

不嬲都係第一個出口

以前經北角就靠左直去
而家連cut 右3線上東廊

最少近呢10年前已經係
初初開線唔sure

以為自己揸緊41A

試過搭269c 兜左入去葵涌貨櫃碼頭

咁點上車呀。兩條lane離行離捺，又唔通叫個班友過馬路過黎上咩

Sor自膠記錯巴士no.我本身想講102

我on9

試過幾年前搭112，原本應該係登打士街落，個巴士佬飛左2站直洗去太子，同佢講，佢仲堅持自己岩，仲大聲夾惡問我你搭幾多號線吖小姐，過左5秒佢先扮死狗話記錯左以為揸緊第二條線，忍唔住留左句我搭多過你揸啦，即刻無聲出

試過搭68A返青衣 個陣已經改咗路成兩年 係大窩口應該轉左上橋返青衣 點知司機照行舊路線經葵興葵芳先到青衣 一路揸一路say sorry

返長亨未必有人上既
畀我見無人/少人上真係會懶得兜多個圈

而家九巴好撚多麻煩野架

一次係條線改過路嚟，個司機唔熟新路，有個位要轉位，佢直鏟咗上斜路
一次係條線去程回程有個位都係行同一條路，司機搞亂咗

正常時間司機多數都費事煩兜多個圈算數既
但如果係食飯/收工前個轉
應該唔會兜

有次大埔出機場架車唔經吐露港上左山路果邊 成車
原來吐露港又炒車 仲要塞好耐
個司機話反正都係去青馬姐咪經第二條路

係
269B都見過行錯
有次260X行錯，唔知點解畀佢入西隧個閘，但係對面出九龍閘口太窄，要用闊啲嗰個閘口逆線出先夠轉，要個隧道職員執開曬啲筒畀佢拗⋯⋯

成日搭113本來堅拿道天橋往皇后大道東，一落橋過油站司機轉錯咗行灣仔188

我最多都係試過坐780係北角落左橋，停埋8x個站，個司機見到無人上先恍然大悟

上面巴打講個d 118落中灣繞真係幾誇張

最多只係避塞車，一定唔會兜路行

朝早搭過海，出咗尖山落到底應該轉左去西隧，但司機唔知做咩轉右向青衣、機場嗰邊行錯咗一陣之後架巴士開始慢咗，最後唔記得喺邊度落返橋喺迴旋處兜過，好彩只係用多十分鐘左右

去哂兩條線嘅站咪即係行290A

好耐喇

上年試過一次 大圍唔知咩事 個司機直去沙田之後係車公廟番大圍

屌 有次去機場司機唔識路
成車人趕飛機比佢玩死
最後要google map幫佢

試過欣澳果邊塞死左
之後司機怕人趕唔到飛機
就行翔東路

試過搭2X 筲箕灣方向
個司機喺東廊揸揸下入錯咗太古城

試過入屯門變左入元朗

試過，佢話第一次揸，玩左成個鐘

試過搭76k 個司機早咗轉灣入咗 最後要入新田軍營掉頭

係咪跑馬拉松嗰日？好似封路喎

唔係，平日下晝黎

會 投訴過
on9女司機

試過一次九龍塘會直出去浸大

試過2次 行錯路搞到飛咗2個站 俾人屌到仆街
嗰時瞓著咗一開眼心諗去咗邊到 以為自己搭錯車

行錯路係好正常嘅事，請你地原諒我啦
我最高紀錄試過一日行五條線，唔係順着順着咁行，而係行A行B再行A再行C，而幾條線有啲路都好似，真係一個唔留神就好容易行錯路

上面個個276A上咗大欖一啲都唔出奇BTW個日個個係咪我

唔係果個位塞 係之後本來會塞既位再塞得勁o左
第二日坐同一架車另一個司機話今日唔會行錯 放心

Skip 咗都冇人知 42C咁密 試過分幾鐘連續三架42C埋站

問下巴士公司係咪錯左
個司機咁樣死撐

268C轉咗入彩虹橋底巴士站準備入四美街
但係之後又直接轉返出龍翔道
skip咗四美街

佢以為自己揸緊2號?

一個鐘

我試過直落總站
西灣河果啲過客去下一架西行2X

720似啲

點會冇
有次馬鞍山答680，個司機唔知做乜起到第一城冇左轉去小瀝源，最後拐左第二條路上番大老山
但小瀝源果排路飛晒站

試過搭107尾班車 個女司機唔記得上黃竹坑停站 之後係下個站問哂成架車有無人要上黃竹坑

九巴試過

最後要人落晒車
出埋吊機先搞得掂

好L大鑊

你係唔係好耐冇坐過？ 962 不嬲都係行下面 962x 同962p 先唔行下面直上公路

去到屯官咁遠
試過52x一樣情侶 司機係大欖已經番轉頭

投訴到佢無得撈

有

我就係行錯路既巴士司機

操車完隔左成星期先揸條線 臨尾二站行錯

好彩兜得番原路

其實上入咗大欖係咪調頭都仲快過城隧吐露港

N962落大欖
miss咗係屯官uturn合理
但係應該唔係衝返落深井啦

係喎n962唔經深井 撈亂左

係大欖唔係深井
成日撈亂咗

返碼頭啲乘客咪好無辜

全車都好無辜啦
最慘係大欖嗰啲
諗住起身落車點知飛撚咗下路望住自己屋企但無得落車

試過270a油麻地直去變左行270s
甩左中間成10個站
變左1條路直劈

行錯路有時可以兜返出黎但係我成日係到諗 會唔會行錯入隧道之類，要行好耐先出得返黎個隻

根本四美街就唔應該有巴士站
個站廢既又晒人時間

我指嘅962 係朝早特有班次經黃金海岸，直出港島

返工放工時間咪多人

記得幾年前有單九巴女司機行錯路直剷上沙田坳道
最後要九巴派個老師父上去先調到頭返落山

3D 彩虹無上橋，去左九龍城行大運

四美街同鑽石山keep是但一個啦

成日有

試過98p 揸撚咗入將軍澳隧道
佢以為自己揸緊98d
290揸咗入順利 但最後冇入秀茂坪

收費亭有位掉頭返上水，一條大直路上返新田公路，其實都好快。

但點都唔會過隧道

有時有啲線我哋要吉車出九龍，狗公司指定要你喺指定時間內塞住屯門公路出到九龍對站。亂行隧道會比人屌，慳家公司

薄扶林道唔記得要上橋入般咸道

係過係石硤尾街市等2D等左好耐，到站前轉錯彎咁就消失左啦

咁佢應該係去咗河畔花園左轉經威爾斯後門嗰邊可以屈入大隧
正路應該無人小瀝源落車
巴士站等上車嗰啲就等多十五分鐘

係咪同車？E42

38 東涌區內巴士 司機去撚咗機場嗰邊個迴旋處

其實機場車撞啱有交通意外大塞車，係可以攞正牌改路而不需要稭查到場

試過
沙田市中心遊左4次
青衣行左2個圈

290A去將軍澳司機當正290飛左順利,結果入順天總站落客了事

試過飛左一個站 要兜返轉頭

九巴, 試過出左大老山行錯左落黃泥頭
不過中間冇skip 站, 慢左兩三分鐘就冇人出聲

試過坐九巴681係東區走廊行錯灣仔繞道直達中環

w3果日西九龍公路封路
個師傅由本來佐敦道>彌敦道>窩打老道>獅隧>沙田站
佐敦道>加士居道>大埔道>歌和老街>龍翔道>獅隧

都未完miss左個路口出去左圓州角、第一城
我投降落下層帶路

唔事 我搭46x

我坐307都試過2次

咁岩睇緊呢個post
個司機行錯左去港珠澳大橋

試過搭52x去到深井唔記得上番屯公出旺角
好彩巴士佬醒目去到荃灣識U番上公路